export default [{
  id: 1,
  firstname: 'WECOMEINPEACE',
  lastname: null,
  picture: 'https:\/\/www.flickr.com\/photos\/_wecomeinpeace\/16076592071\/',
  description: 'WECOMEINPEACE a \u00e9t\u00e9 fond\u00e9 par Wilfried Della Rossa, Kimi Do et Thomas Mathieu Depuis 2008, ils produisent des \u00e9v\u00e8nements et des installations autour de concepts innovants et cr\u00e9atifs. Ils puisent leur inspiration dans diff\u00e9rents domaines tels que le design, le graphisme, l\u2019architecture et le jeu vid\u00e9o.',
  videoLink: 'http:\/\/\u003Ciframe width=\u0022560\u0022 height=\u0022315\u0022 src=\u0022https:\/\/www.youtube.com\/embed\/1xJQ816CTKQ\u0022 title=\u0022YouTube video player\u0022 frameborder=\u00220\u0022 allow=\u0022accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\u0022 allowfullscreen\u003E\u003C\/iframe\u003E',
  slug: 'wecomeinpeace',
  events: [{
    id: 1,
    name: 'Vernissage',
    description: 'Nous vous invitons, dans la cour de l\u0027ENSA afin de f\u00eater ensemble le commencement d\u0027une belle aventure qui sera jonch\u00e9 de surprises',
    startDatetime: '2022-03-07T19:30:00+00:00',
    endDatetime: '2022-03-07T23:00:00+00:00',
    slug: 'vernissage',
    place: {
      id: 1, name: 'H\u00f4tel de Vog\u00fc\u00e9', address: '8 Rue de la Chouette', zipCode: 21000, city: 'Dijon', latitude: 47.331225502922, longitude: 5.0438964532017, description: 'L\u0027H\u00f4tel de Vog\u00fc\u00e9 de Dijon en C\u00f4te-d\u0027Or est un h\u00f4tel particulier du xviie si\u00e8cle. Il est situ\u00e9 8 rue de la Chouette, pr\u00e8s du chevet de l\u0027\u00e9glise Notre-Dame. L\u0027h\u00f4tel a \u00e9t\u00e9 class\u00e9 au titre des monuments historiques le 5 janvier 1911', picture: 'https:\/\/upload.wikimedia.org\/wikipedia\/commons\/thumb\/6\/61\/Vue_panoramique_de_Dijon_10.jpg\/1024px-Vue_panoramique_de_Dijon_10.jpg', slug: 'hotel-de-vogue',
    },
  }],
  genres: [{ id: 2, name: 'Musique', slug: 'musique' }],
}, {
  id: 2,
  firstname: 'THEORIZ',
  lastname: '',
  picture: '',
  description: 'Th\u00e9oriz est un studio de cr\u00e9ation Art et Technologie sp\u00e9cialis\u00e9 dans la conception installations immersives et de spectacles audiovisuels innovant',
  videoLink: '\u003Ciframe src=\u0022https:\/\/player.vimeo.com\/video\/194838088?h=ff41b03408\u0026color=45B7D9\u0022 width=\u0022640\u0022 height=\u0022360\u0022 frameborder=\u00220\u0022 allow=\u0022autoplay; fullscreen; picture-in-picture\u0022 allowfullscreen\u003E\u003C\/iframe\u003E',
  slug: 'theoriz',
  events: [{
    id: 2,
    name: 'Ap\u00e9ro Lumi\u00e8re',
    description: 'L\u0027\u00e9quipe CHKT, vous propose un ap\u00e9ro mix qui aura pour objectif de vous faire oublier votre journ\u00e9e de travail',
    startDatetime: '2022-03-07T19:30:00+00:00',
    endDatetime: '2022-03-07T23:00:00+00:00',
    slug: 'apero-lumiere',
    place: {
      id: 2, name: 'Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Dijon', address: '1 Rue Rameau', zipCode: 21000, city: 'Dijon', latitude: 47.346702168578, longitude: 5.0303548436853, description: 'Le mus\u00e9e des Beaux-Arts de Dijon est l\u0027un des plus importants et l\u0027un des plus anciens mus\u00e9es de France. Situ\u00e9 au c\u0153ur de la ville, il occupe l\u0027ancien palais ducal, si\u00e8ge au XV\u1d49 si\u00e8cle de l\u2019\u00c9tat bourguignon.', picture: 'https:\/\/upload.wikimedia.org\/wikipedia\/commons\/thumb\/e\/e5\/Entr%C3%A9e_du_mus%C3%A9e_des_Beaux-Arts.jpg\/1024px-Entr%C3%A9e_du_mus%C3%A9e_des_Beaux-Arts.jpg', slug: 'musee-des-beaux-arts-de-dijon',
    },
  }, {
    id: 5,
    name: 'La for\u00eat de lumi\u00e8re',
    description: 'test',
    startDatetime: '2022-03-07T19:30:00+00:00',
    endDatetime: '2022-03-07T23:00:00+00:00',
    slug: 'la-foret-de-lumiere',
    place: {
      id: 7, name: 'Grand H\u00f4tel La Cloche', address: '14 Place Darcy', zipCode: 21000, city: 'Dijon', latitude: 47.324328695582, longitude: 5.034022511587, description: 'Grand H\u00f4tel La Cloche de Dijon est un h\u00f4tel 5 \u00e9toiles class\u00e9 monument historique qui propose des chambres et suites en plein centre ville.', picture: 'https:\/\/imgcy.trivago.com\/c_limit,d_dummy.jpeg,f_auto,h_1300,q_auto,w_2000\/itemimages\/48\/69\/48691_v4.jpg', slug: 'grand-hotel-la-cloche',
    },
  }],
  genres: [{ id: 2, name: 'Musique', slug: 'musique' }],
}, {
  id: 3,
  firstname: 'SAPIA',
  lastname: '',
  picture: '',
  description: '',
  videoLink: '\u003Ciframe width=\u0022100%\u0022 height=\u0022300\u0022 scrolling=\u0022no\u0022 frameborder=\u0022no\u0022 allow=\u0022autoplay\u0022 src=\u0022https:\/\/w.soundcloud.com\/player\/?url=https%3A\/\/api.soundcloud.com\/tracks\/335567162\u0026color=%23ff5500\u0026auto_play=false\u0026hide_related=false\u0026show_comments=true\u0026show_user=true\u0026show_reposts=false\u0026show_teaser=true\u0026visual=true\u0022\u003E\u003C\/iframe\u003E',
  slug: 'sapia',
  events: [{
    id: 3,
    name: 'Lumi\u00e8re sur cour',
    description: 'test',
    startDatetime: '2022-03-07T19:30:00+00:00',
    endDatetime: '2022-03-07T23:00:00+00:00',
    slug: 'lumiere-sur-cour',
    place: {
      id: 3, name: 'Cour Bareuzai', address: '61 Rue des Godrans', zipCode: 21000, city: 'Dijon', latitude: 47.322539724787, longitude: 5.0386489109619, description: 'Cour Bareuzai se situe \u00e0 Dijon, Capitale de la r\u00e9gion Bourgogne Franche Comt\u00e9, au sein du centre-ville historique class\u00e9 depuis juillet 2015 au patrimoine mondial de l\u2019Unesco. Passage atypique, c\u2019est \u00e0 la fois un lieu unique et central permettant d\u2019offrir une exp\u00e9rience nouvelle gr\u00e2ce \u00e0 un projet de r\u00e9novation ambitieux.', picture: 'https:\/\/chroniques-architecture.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/01-Cour-Bareuzai-Chapman-Taylor-@Stephane-Rouillard.jpg', slug: 'cour-bareuzai',
    },
  }],
  genres: [{ id: 1, name: 'Lumi\u00e8re', slug: 'lumiere' }],
}, {
  id: 4,
  firstname: 'David',
  lastname: 'Guerra',
  picture: '',
  description: 'Svindr\u00f6n, aka David Guerra, est un artiste sonore, compositeur, interpr\u00e8te, sound designer et programmeur, vivant en France.\n            Multi-instrumentiste autodidacte et cr\u00e9ateur de musique \u00e9lectronique, il se forme \u00e0 la musique \u00e9lectroacoustique (Conservatoire \n            de Chalon-sur-Sa\u00f4ne, avec Jean-Marc WEBER) et aux techniques studio (CFPM Villeurbanne).\n            C\u2019est au travers d\u2019un live \u00e9lectro IDM \/ techno qu\u2019il fait ses armes sur la sc\u00e8ne lyonnaise. Aujourd\u2019hui, par ses pratiques\n            et son parcours, il lie \u00e0 sa production musicale la pr\u00e9cision d\u2019une approche \u00e9lectroacoustique, l\u2019efficacit\u00e9 des rythmes techno, \n            la puissance des nappes de la musique drone et la chaleur bois\u00e9e d\u2019une guitare, ou, d\u2019une sanza.\n            Sensible \u00e0 l\u2019art total, David Guerra cr\u00e9e et collabore sur de nombreux projets artistiques o\u00f9 l\u2019art sonore, la danse, l\u2019art visuel, \n            l\u2019art plastique... vivent dans un temps unique.',
  videoLink: '\u003Ciframe src=\u0022https:\/\/player.vimeo.com\/video\/161602302?h=8ec48a614b\u0022 width=\u0022640\u0022 height=\u0022360\u0022 frameborder=\u00220\u0022 allow=\u0022autoplay; fullscreen; picture-in-picture\u0022 allowfullscreen\u003E\u003C\/iframe\u003E',
  slug: 'david-guerra',
  events: [{
    id: 4,
    name: 'Patrimoine illumin\u00e9',
    description: 'test',
    startDatetime: '2022-03-07T19:30:00+00:00',
    endDatetime: '2022-03-07T23:00:00+00:00',
    slug: 'patrimoine-illumine',
    place: {
      id: 4, name: 'La Vapeur', address: '42 Avenue de Stalingrad', zipCode: 21000, city: 'Dijon', latitude: 47.405903021743, longitude: 5.0602131828532, description: 'Site officiel de La Vapeur, sc\u00e8ne de musiques actuelles de la ville de Dijon. Concerts, expositions, projections, actions culturelles et artistiques.', picture: 'https:\/\/www.souchier-boullet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/lavapeur-dijon.jpg', slug: 'la-vapeur',
    },
  }],
  genres: [{ id: 1, name: 'Lumi\u00e8re', slug: 'lumiere' }, { id: 2, name: 'Musique', slug: 'musique' }],
}, {
  id: 5, firstname: 'philipe catherine', lastname: 'philipe catherine', picture: 'https:\/\/www.telerama.fr\/sites\/tr_master\/files\/styles\/simplecrop1000\/public\/originale_169535_0.jpg?itok=Ek0kyBMc', description: 'wtf', videoLink: 'http:\/\/\u003Ciframe width=\u0022560\u0022 height=\u0022315\u0022 src=\u0022https:\/\/www.youtube.com\/embed\/Z3zziYR7o4Q\u0022 title=\u0022YouTube video player\u0022 frameborder=\u00220\u0022 allow=\u0022accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\u0022 allowfullscreen\u003E\u003C\/iframe\u003E', slug: 'philipe-catherine-philipe-catherine', events: [], genres: [{ id: 2, name: 'Musique', slug: 'musique' }],
}];
